今日係我73歲的生日

其實我可能係各位口中嘅廢老

冇人冇物

你地平日在公園會見到一D老人 呆坐成個下晝 可能果個就係我

每日坐定定發呆，回憶以前快樂的事，重覆又重覆

我好掛住家人、好掛住朋友

只可以係回憶同發夢見到佢地

各位 好好珍惜對你好嘅人

對自己唔好嘅人 除非你去報仇，否則唔需要放佢地上心

我都係廢老，幾時約出黎去公園一齊捉象棋

一齊？放狗

岩，放你

你老眼昏花 人狗不分

對，我已經盲了
你是我導盲犬

愛你 ❌❌

真心想call菠菜蓮

人狗情未了？

佢係肥妹仔
有波有籮

爽4

手感一流！絕非港女之流

生日快快樂樂！